【反黑組88】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

張伯倫笑死

反黑 不了

負皮
仲諗住反下猁

負皮

好波

又要迷雲了

都話諗到topic
係要爭住開

唔串痢嘅
負皮咗

簽左konasinac 真係好撚明智

支持你再開

不反了

雲加

狗西反黑

下個po先啦

不了

留意正負皮

藍斯做咩春

留意到成隊都肯走下防守

反觀..

300幾正評再300幾負評

永續雲加了

彈彈

山狗都笑唔出了

下個topic:黑氣100分

反黑組ok 88略嫌有點弱智

ramsey傳波好垃圾

樓豬=迷雲=弱智[

黑b呢d垃圾威一場 下場又出事咖啦

tank啲出波真係望住人嚟出，其他人學吓啦屌

點睇爺爺雪山齊士

半場牙

哥斯拉真係睇人黎俾

唔似張狗DUP 低頭. 底線斬底線

diu xhaka

笑死人

迷雲又可以威威了

今場可以成場唔出

望撚住laca 傳

唯一信得過既前場

張狗黎d垃圾點比

佢應該想俾奧燒
但俾人睇串條路

山狗

好快就頭dupdup啦

886 就good fit

佢最勁咪係邊線舞舞舞 舞一輪再鳩斬

真

請問有冇sopcast link

出山狗就慘敗
出拿卡就然波
點睇

就話886 山狗你未算最好

OZIL 有火

今季無放山狗真係做得最錯嘅事....

000623

感動
Laca又入波
我終身迷拿

ｍｏｃｈｉｐｏｂａ

迫害山狗

L1 + 口

冇笑個

黑氣石

捉鬼大師 雲爺爺

好想睇k31 牛奶 coq同場

左路爽到

Everton買咁多人都仲咁廢 比熱狗屌打

迷拿反山

88 山狗啦下個topic

有無sopcast link

雲加學過茅山架

牛奶會紅 不了

對面0射門

老野又中

牛奶換男狗啦 又沖

左右路順曬
放ox good choice

有冇考慮用 acesteam

藍shit 今場食左春藥黎?

唔出山狗最好

係日本個幾年

買一線尾二線頭係咁上下㗎啦

都唔想踢u23都傷姐，條友咁狼，唔好怪佢

K6 打得好

年度最佳放人 OX

又要吹奏雲加 不了
集中火力吊張狗拉

紅哂三個

邊個係人係鬼

講個笑話張伯倫

愛字頭技術性失誤

點搞法

應該賣撚埋佢啦 拎啲錢起球場好過

吹奏無山狗

有冇諗過調返轉黎諗

之前一味死出張狗係bad choice

哥斯拉 食腦 唔會

另外一個原因係個防線正路返
比爾連有高斯尼提住佢
另外一邊夢遺夢面有哥斯拉殺波，佢補位就夠，唔洗俾人係咁1-1

最衰賣唔到山狗
就30都賣到60m其實好抵屌

季尾打得ok 嘛
季初有離心
但知道就咁放實比球迷屌
所以搞場大龍鳯
個六分就當用黎捉鬼喇

仲有細梅拍返k6點都穩陣過holding lead 條防線

山狗張狗都係黑氣石

無出張山二狗即羊

好想睇山狗同拿卡夾

愛頭4場對3隊big6
有4分都唔係話好差姐

拿卡=矮版享利

為咗等大家知道張狗幾廢
雲加

跟手run順左又可以威到11月

其實多得般尼茅夫唔逼搶

No lemar

達仔又入頭鎚

no mbappe

有返希望

捉鬼專家雲帥

唔泊大巴先岩

細梅lead防線

黑b=弱智-6版享利

對面唔打迫搶既時候阿記係世界級球隊

Mahrez 個下都好勁

山狗唔會同拿卡夾 佢一攞波就搓搓搓然後俾人迫甩了

睇黎4-4-2的話, 黑b 拿卡會係好拍擋
中場二路係咁斬比佢地就得
後備仲有神級住烏

其實係都唔奇
如果唔係臨尾踢得咁閪而老野又要賣走佢
仲唔俾班球迷屌到仆街

笑死

對面唔守龍黑B 都變神射手

大埔反CUP 東方

Brighton入波

條左路順哂.

我地有享利雙箭頭,吹咩

人腳夠拎港超

射空龍都係禾子勁

k31

對隊榜尾都打哂飛機

Don't underestimate that finish from Lacazette, yes he had time to pick his spot but how many players in our squad finish that?

想睇住烏加拿卡正選多啲

咁阿妓大部份人真係唔迫得咖喎

班後生好勁
黃威+樂仔
前面袁振昇

施治係守龍版亨利

根本屈

之前果d咩Gibbs OX 踢左邊 得啖笑

咩2C

垃圾隊咪呢d
賽後老野又打哂飛機

贏隊尾唔打飛機等幾時

Yes...
共通點係都拎過3次英超

呢個咪問題所在囉

training 冇針對性 玩左咁多年馬嬲搶波都俾人睇穿你

對stoke 個D 中遊隊人地例牌逼鳩你 結果次次奶國

爭撚到咩 護級炸

未開波前
我話俾大隻佬試一兩場左翼衛先好話個陣唔掂
剩係收到負評

Stoke 果場就黑哨啦

禾地係中下游隊啊ching

邊個牙

Trevor Sinclair: "Bournemouth's two central defenders had no connection between them - no understanding of who they are marking at all."

雲加on99
根本應該一早賣

賽前阿狗只係高般尼茅夫一位

駁唔到

未捉完鬼 唔計

原來護級波

頂咗落膊頭到

英撚專係練埋呢D 野

禾子仆街過人

黑B 無奶力獅子遙頭

入就得理撚得你

好似之前都試過，特殊技

頂得應一早炒左

英倫特技團

唔計輸波,暫時都係全勝

對般茅，廢隊唔計
下場對車見真章

人地kane 個D 唔係咁架wo

輸波唔計

其實依家個陣幾好
如果比比鳥右路唔自爆
但可惜得左路掂

我寧願冇右路都唔想睇佢自爆

雲加打兩場不敗攞英超

睇加比爾

有無link

今場對手弱，贏波唔計

對利個場認真抵輸
但對stoke個場我覺得係應該攞得足3分架喎,打出黎有組織,進攻flow順,只係把握唔到+好多下唔吹12碼姐

kos又傷

嘩睇返kane剛剛果球

mola mola

Kane 2粒

又傷

屌
踩到正

咁踩落去都冇事

一腳dum 左落小腿度

應該痛姐，冇事

仆街

好彩無賣M20

=.=

白禮頓竟然入到2球

好彩

撞唔低kos

K6跑唔郁喎好似

ｋ６

嚇死

嚇L 死

差d就失

出得咁靚

屌次次下半場頭5分鐘都係咁

下半場一定有呢啲波

差D出事

以為CG個頭撞到條柱

換人好似穩陣d

defoe d把握力好勁

次次岩岩開始下半場都未ready好咁

9月份嘅阿仙奴

defoe咁撚勁

定律黎

拿卡

黑碧

黑b

黑b又撚

反黑組又輸...

終於有球正常入波

迷卡黨申請

2G1A

黑b 夠入兩球啦

黑B

黑b 2球

3:0 黑碧

welbeck食咗春藥

反黑組正式退役!!!

下半頭10分鐘成日都唔習中

原來黑b

黑B 都成材

迷黑了

welbeck

黑b今日食左藥

blackb!!!!!!!

黑碧竟然識咁樣入波之餘仲企得穩

張狗

BLACK B 2G 1A

食左藥啊

黑ｂ

呢個位都入到

黑b真係-6之神

黑b燙遠桂

黑b食藥

勁版sanogo

咁迷黑了

黑b>>>>>>>>智力球霸

個龍廢姐 嚇我唔到既

好似團結咗咁，攬咁耐

黑B 今季第3球?

享利式入球

夠啦頭寒啦
唔好再撚啦黑b

真係唔敢反黑b了

laca d steal

咁樣射對住頭幾隊肯定入唔到

條撚樣本身應該想出波

熱狗有Kane,
我地有Black!

一隊波有兩個新亨利

我韋逼甩降臨

仲要網仔死角

黑碧又迫搶

黑b>>>>>>山狗

有無機會456

sandog88

黑碧正正常常咁入波

今次MVP=黑B

韋碧克降臨

黑b想搶kane個英軍正選

俾黑碧帶帽好嘛

sorry 又入一球~

留名等睇黑b戴帽

之後場場正選

入哂一年quota

幾似

山狗可以躝

3:0可以止步啦

無左張狗 黑B啲運

8:2佢入我廠之後最勁呢場

第一次射完波唔仆街

真的 88

而家係咪唔入呀咁？

黑B 今季係時候過10球啦

屌啊岩岩去左開大 就goal

雲加想開心

拿卡應該又冇得打足90分鐘

魔性澎湃，爽啊！

咁你快D再去

想睇黑b帶帽

踢到10場先算啦

有冇人同我一樣覺得黑B係想傳中

Kane果球

張仔又話更衣室開心果，原來係毒瘤

繼續去

完場叫你

Good form

黑b 拿b 2禾b

歐聯戴帽呢？

山狗OUT

連對腳都正常番
球壇奇蹟

手足有無一邊打一邊笑

呢邊

黑b呢場

Xhaka

XHAKA 飛剷

其實今場藍斯都踢得好好

點解感覺佢都係柒下柒下

有 不過估到就唔係黑b

屌 黑b又入 下場又睇黑b

求其啦
唔介意佢-6入夠30球
-6咁拎埋神射手

雪加：最已陣

覺得力度似傳中

球王我藍

100% 係傳中啦

殺卡怒ban

勤力到

-6足球

今日阿狗咩事 啲逼搶

真係好中意玩波

贏緊3球重咁有火

on9玩鳩k31

On9

韋碧黑降臨

有山狗=漂亮足球

大炒吧

對面廢

恰9人地弱隊恰到盡

負碌西

韋碧克上曬身

個場都熱鬧左

痴線，今場啲反搶
幾條友衝埋去

這隊真的是正式錄用的阿仙奴球員嗎

殺卡加kolaxxx 兩舊野

圖已cap

好少有，入三粒前場仲咁迫人地

黑b食左春藥咁

對面廢啫

邊個反黑b

wtf welbeck 😂😂

立刻屌佢老母？

有冇得影吓山狗ar

今場咩事
d逼搶

會然黑B 請你立即上水

奧燒

殺卡啲比波好廢

順境波

呢幾分鐘阿狗痴左線

有信心到

輸到仆街依家贏隊弱旅就打哂飛機咁

順境波之王

順境波臭燒

㩒住黎屌

咁你想點呀

ozil 都狂抽

呢下

wadiu
b24臭燒驗尿

臭燒右腳

Ｏ１１

奧燒私家q都射

從來無反過黑揮手

順境波 勁到

前2星期又唔見踢到咁

屌以為入

我同佢反應一樣

右腳爭d

d 奴性返晒泥

唔通等0-5喊咩

上年都係咁
一對中游就現型
所以而加唔J幾時J

佢想輸完波，贏十場要咸足十場波

贏緊係j

希望奧燒今場有助攻
拿卡繼續入波

躝

ramsey掩咗幾多次面

贏又唔俾j 輸又唔俾喊

比個叻你

欺善怕惡牙

想睇我禾

3 - Danny Welbeck has scored more @premierleague goals in four games this season (3) than he did in 16 apps in 2016-17 (2). Upturn.

RAMSEY

想當年加拉塔沙雷都係咁俾黑b屈機

奧燒真係順境波之王

阿仙奴踢順景波真係好勁

J埋呢3X分鐘好喇

臭燒助到攻入到波未踢
Kdb數據完爆你呀

預感黑b今場會帶帽

突破自己

仲幾好睇

做開救世主

下星期拆車

比比鳥都好返好多

要求唔高
唔好失波就得

順境個個打到識飛

轉頭就換走啦

係阿妓班大帝順境波先會走位

一場

奧燒呢球比得好

嬴般尼茅夫好似嬴左巴塞一樣

兩個levels

唔輸收貨

奧燒唔屌得 一無信心就變毒撚

我藍

老野對干地數據唔算太差

今場細梅都幾好

華麗轉身

超越佐40 m 每季入球數字

有得丁好丁拉
下季降班

有乜好屌

屌接波唔入好過啦

班撚樣跳唔到船所以收拾心情
為死老野打工

講真對面真係太弱

近兩場我廠都屌打轟
下星期真係未驚過

藍斯

阿狗呢場就好似打緊自己咁

藍c

等睇換走拿卡留黑b

簡迪入波

自轉360

25底黎 手足小心啲

球玉

ramsey

夠膽咪係溫布來踢

花式王我藍

黑b勁到

干地係雲加隻私家雞

CLS

前兩場正賽都贏，咁都驚，唔出"最佳防守中場"高基連比人撞到一仆一碌就得

黑b#

cap 左

唔反黑B了

施舟上身

俾拿卡刷下數據啦屌

黑b 真係當自己亨利

痴撚左線呀黑b

輕鬆啦
季季都進化

黑b 食左禁藥

黑碧爭d球王上身！

黑碧
爭少少

黑B係咪比亨利上左身

痴線

黑B過人

cls 勁到

咁撚勁嘅黑b

帶唔到帽

驗尿啦diu

你老母黑b插花笠射

黑b一

咩撚野當自己呀
根本就係

球王

拿卡次次見到隊友差啲goal都舉手抱頭

要印黑 b 波衫啦

放山狗出黎破壞下隊波拉

應該好快傷

黑b學大師兄我禾，合約戰士
想續約

3勝1負

cap埋我

肉緊呀

係唔係黑b黎

黑b 團火唔講得笑

我扮緊

想hat trick

岩岩上船係咁啦

痴撚線勁咗咁多嘅黑B

呢個黑b有料

阿仙奴黑雙剎

上場先話完dont feel connected with 隊波

今場就示範點connect

好擔心佢 對呢隊閪波咁投入

哎呀

想向英足總申請驗尿

We connect

黑b鬼上身

比爾連廢到，唔撚識比好d

岩

比直線呀嘛

比比鳥

B24無態

成班屌錯老野了 今日成班都睇到死攬黑碧嘅成果

拿卡點追

出nelson 好過啦

向前踢都唔識了

b24好撚廢

比比鳥走啦... 真係好撚廢

算係咁啦
比狗做到盡

多過黑氣石成季了

Brighton 3-0 West Brom

換基佬踢下啦

殺手義禾b 都未出

無態左成季

有冇人覺得水貨好似一場跑得快過一場

又肉緊又有逼搶 鬥心

佢今場都dup

不過成隊波整體打得好佢先冇爆炸

好似係

適應完牙

普利斯足球破不敗身

下一個山狗

又比offside波

唔好笑我仲提冠軍
但季季都咁樣死攬輸幾場係永遠嬴唔到冠軍

B24自己行出去啦

咁似山狗岩岩黎個陣既comment

係時候出錦上添花王

b24

驗腦啦B24

人生贏家

係街，呢場係咪都係三中堅？

型撚到

係

里昂果陣己經成日俾PSG大炒
佢一早慣左啦

位對位果件唔勁咪無事 試下對面比隻勁少少既翼 笑到哮喘都似

係，細梅，k6同monreal

韋黑b降臨

死老野又唔換人儲印花

留意到藍衫見到黑B 即刻濕到腳都夾唔埋

4-0

唔怪得今日咁撚勁

係，呢般尼茅夫完全唔識攻

差唔多70分鐘出基佬錦上添花

進化緊變亨利
等等啦

比nelson機會啦
比比鳥唔掂

??

連阿狗都可以炒6:0

留意到奧燒唔洗防守真係爭好遠

換人啦喂

唔知張狗有無睇直播 定喊緊

轉左個7頭無腳好波

係街…幾比幾？

假分

大隻佬落腳好準

求先邊個禁區踢飛機？

出現率高好多

佢真係好抵

臭燒發脾氣

好快會變高

叫個點心師父幫手整埋西餐既概念

99

出高基

藍斯做乜撚

今晚場場都開大

依樣真

coq

藍斯高章到

唔追得失球

換走藍斯

發覺連掉界外球個樣愈來愈似贊狗

咁早換走藍斯

轟未開

留力歐霸

阿狗不嬲唔追

易傷錫住用

係叫個煮開法國餐既走去開茶記

Cow

贏到4比0
得失球差先去番0

放棄歐霸啦

When踢

主席我要求驗尿

之後場場贏 追黎做乜

雪咁耐山狗

哥姬蓮出場

唔係潑冷水

不過阿狗主場入榜尾3球既同時

熱作客入左愛3粒...

14號

出啦iwobi啦屌！

下游隊唔洗追

山狗有得上未

快d出禾仔啦
唔係邊有數據刷牙雲加

成隊都矮左咁多
配合大家姐

夾硬追黎都無意思
陣間傷多兩件仲蝕

拿卡變緊亨利
比比鳥變緊贊狗

都正路既
換個出黎守
藍斯又控制唔到節奏

雲加好波

想睇法國雙鋒.

寧願出iwobi好過

夠護級is ok

走吖嗱有離心吖嗱

燒有火

好耐無見到咁勤力嘅奧燒

ＣＧ

今場主角黑b 無計

好開心

留力拆車

比狗狀態真心差

贊堅遜的錯

yes,雪9山狗！

換埋禾仔同基佬

細梅落腳已經miss左幾次

開始爆爆地炸

逢親打完國際賽返黎都係咁

禾子, 睇2&B好過

中場防守仲係好撚弱
迪科爾好多次差d有

咁不如出個正版啦
話曬都三代忠臣

雪啦 淨係識撚狗玩ig除衫做gym

續約未

2&b>托柒

借走左

上面唔記得ac?

迷雲又贏了

Iwobi 不了

睇下禾仔搞笑刀好

最好坐足咁多場後備席
不過雪加下場實擺返佢正選

淨係識係咁喘氣性暗示

熱今年有主場咩

ozil 交親靚波都無助攻

雲加邊會雪山狗
佢慈父黎

拿享利又摸頭 唔好咁愛對波plz

大眼差個助攻

鳩鳩爭少少

99LIN入到波未

哥基係唔會入到波

p9 心諗 鬼父就有

幾時先入到第一球

Coq

好耐無聽過大眼依個花名

拿卡貢都出到

永遠的零

梅

行雲流水

旁述：xxxxx to mustafi er....

Ｍ２０ ＝

雲加企出黎了 換人了

OZIL 都算係咁.

俾RAMSEY 同哥基果球

喂到埋口 , 起碼中下龍呀大佬

屌 拿卡仲未入多粒

奧燒好態時d傳球真係幾好睇

山狗基佬準備

山狗in

雲加插袋

臭燒回防搶波

細梅

唔出山狗

臭燒加油啦.

坐到而家先有得撚下波

雪佐70幾分鐘

屌出山狗
雲加食屎喇你

又出山狗

山狗基佬

肥山

抵啦

通坑

呢場都唔用下基佬禾仔

Laca又無得同山狗同場

換曬班攻擊球員出黎

屌 換山狗

第一隻鬼 張狗
第二隻鬼 山狗
第三隻鬼 細梅狗

用山狗黎吸傷

換款拿卡

山狗拍堆基佬成個小學生咁

拿卡黑面

屌你老母出山狗

山狗見過衛蘭

屌

錦上添花

禾

黑b今日

屌！又唔出我

140k禾仔是咪坐到季尾

替代品黎

大帝黑碧

laca又冇得出全場

又出個死肥仔

換走拿卡黑碧

屌 又無得睇

幾時先見到基佬拿卡同場

贏盡掌聲

屌鳩雲加喇

可能歐霸做隊長

想睇laca 山

落後果陣

拿卡黑面呀

蠃咁多可以比iwobi玩下

FEEL到有道氣黎緊

屌山狗死扭

三粒喇

想同山同場

仲出山狗 下場同出張狗一樣

山狗個樣好鬼

山齊士只係黑b 後備黎

雲加同住烏差唔多高

試陣

睇得出雲加諗咩

laca = giroud

黑B = 山狗

佢一出世就已經黑

輪換兩套攻擊組合
雲加勁

買左阿入波了

屌還掂都贏都唔俾人搏個hat trick

迷八準備好未

佢193架 以前打中堅

死老野

笑左 thanks

雲加： 等迪甘斯試咗先

咁都唔洗換走兩個踢得咁好既球員啦

笑到我腸都跌出黎

爺爺著冷衫

爺爺不嬲高

山狗一出場肯定好獨食，霸住個波踢

有乜問題

爺爺

老左縮左水

心計 廢事試完迪甘斯又抄 一野傷哂2件

好似球員生涯踢後衛

燒仲臭唔臭 要唔要叫返大眼

比比鳥全場唯一好腳

山狗都爽左

一換之後就俾人反cup

但唔識教防守

驚之後無波踢 認真下

打機就唔得啦

高大威猛 英俊瀟灑

所以唔打防守

奧燒呢場好搏命

Ozil腳面片波
路jj絕技

雲加唔著西裝嬲同運動嬲勝率好似高D

laca wellbeck 消耗對方體力
豬腦 山狗 出黎食胡
勁

頭先個幾下彈彈波

又真係靚

再扭後備都冇份架啦

叫保sir教

No stats

山狗有配合

山

同一位置
黑b=入，基佬=射龜

山狗慢左

終於肯傳俾基佬

爭啲

tank波底好好

山狗俾波豬腦

山狗hoball

左路勁撚到

無入阿po幾日 已經無人理我

奧燒今場可唔可以整番個助攻

我燒好想入波咁

拿卡點先可以上契
明明唔會差過山狗同Ozil

bould 都係撚屌黎

由pat rice 年代後期開始冇個識教防守

坦克*2

佢個球員生涯都唔算出色

仲係好勁

希望

一早應該要岀Kxxxxx

高基連

長打後備啦

高基傷

99lin做乜

平時3比0已經hea到完場
今日少有地仲去攻

高基連做乜

coq 做乜

自己插水:

鳩鳩

感覺跑唔耶咁..

支持

但係佢教練生涯真係多姿多彩

高基無啦啦玩達陣

無得換

打少個

愈25愈易上契

收唔到掣

wtf 99lin...

笑撚左個動作

屌傻9高基

今場無印花...

插水式受傷

高基連做乜鳩

換出黎受傷

又玩撚完

仆街又傷

鳩鳩連成日搞埋啲咁嘅嘢

99係咪比人落降頭

99lin又傷

阿記真係好多弱智

自己申請打少個

臨尾都要柒翻次

2和b 俾我踢好過

wasted

又玩爆旋陀螺

難得有得落場又傷

練習10人應戰

咁樣傷

反雲＝ｏｎ９

係時候出牛奶了

99lin
hamstring 4 weeks

下場出埃及仔了

DLLM冇得攻啦而家

最怕嚴重又傷兩三個月

99傷出 係牛奶復出既機會

希望傷完打得返起以前咁

傷得好柒

X朗

99lin一定成日睇武打片

渣卡

高基連又係傷個D位?

Sorry 唔識講了

x朗比得差

住烏打防中

99又傷

屌佢老母殺卡剩係識斬波？

住烏個位正到

牛奶仔上陣對車

XHAKA回塘

跟韋太子學傷

xhaka

山狗肥到跑唔郁...

this pass..

XHAKA食左屎唔識比波?球球都傳失

系

太心急

住烏D body language

翻身戰

賣得

你話雲加係咪柒

平時就儲印花
今場三比零就屎忽㾗咁快用哂

住烏

D比波一直咁屎

爺爺十人都贏

K31 d波爽到

諗起都射出黎
零防守

99唔要啦 有埃及有牛

一月賣返去法國，祝佢好返之後法甲場場打正選

迫害雲格

本來攻得好好地 而家又要比人禁屌

豬腦痴得咁靚

K31 傳波好似麻麻地

xhaka只係靚仔少少既辣殺

打少個 格梗訓練班後防呀

機會黎喇飛雲

山狗
??????????

高基未又比人撚到一仆一碌

鳩比)

當練下下場點死守囉

山狗出波

咁都鳩比

跳船失敗既打擊好大

雲加無督師唔計

法國山狗多咗比波基佬

山狗迷基

又出得幾好
爭少少

全城喂基佬入第100球

捉完鬼要屈服啦

山狗好似冇咁獨

做靚個profile

山狗轉性？

不嬲隊波上力果陣佢都唔算獨

比到先得架
夾硬黎

玩政治 分化法國雙鋒

山狗真係好似跑唔起

爺爺場集思會有料到

銀河唯一快入

跳船失敗之後傻左

俾人雪佐70 幾鐘，山狗頭寒啦

山狗變咗斬波機器

爺爺成功收復山狗

怕無波踢
要奶定法國幫袋底

山狗知道阿係邊個話事
要幫基佬含撚了

上場獨到嘔

Ching可以食得落一噸飯了

山狗聆聽到米八嘅批評

山狗一撚波就比住烏

岩 自由身走都要搏表現

山狗比波

禾比=good try

懶得跑姐 已經同你班阿狗恩斷義絕

山狗表示爺爺 is the best

山狗拍手

比比真係快的

山齊士轉型打 deep lying midfielder
係咁長波比基佬

山狗hea 踢數=狂傳波

人之將死

山狗奧燒下季咪又係走
算啦

比比

奧燒幫比比鳥執屎

剩計跑隨時慢過基佬

比比鳥
懷念爆鳩拜9果陣既佢

山狗轉型變沙比

bb bird

要幫連登仔含認錯

山狗想餵比基佬入100球

1on1都唔敢扭

包皮sir可以準備開新帖

做咩事

但都係走

希望爺爺生性
下場岀返呢個陣

空哂又唔餵 好難捉摸

準備反痢

轉左人踢咁

哥狗心諗好彩買唔到

球商低

9c9

係咪雲爺爺捉咗佢兩隻狗，山狗唔撚同哂嘅

搵人飛去london 同我捉實佢剪鳩哂佢啲頭髮

發現新加坡好多阿狗

cg

準備good form

睇黎留山狗都係岩，佢都會盡力踢

連輸國家隊打擊太大

訓練後防

[韋逼甩]降臨

都係算 傳失又比連登仔屌

Hoball

間諜

場場都練龍

雲加了解佢性格

Cg

下個post吹奏黑b

我韋碧克降臨

山狗發生咩事

吹奏黑b

賣走佐張仔happy

基快入100啦 想睇鏟草

新派路

間諜終於有得郁下

係咪想入藉法國呀
可以爭下世界盃既

施治再培訓計劃

張狗真鬼
之前仲串鳩張伯斯

電叻死都唔比球迷睇L9+山

下場出黑b定山狗好

山狗瘋狂幫住烏含

正路應該都仲係用黑碧

傻啦 諗下上一場收埋邊個？
拿囝讓位呀

黑b sure

對方已經零士氣

高度問題
唔駛諗

捉鬼事件
終於知道d隊友原來全部唔妥自己

100一定要鏟

想踢波就要刷下鞋

終於知道自己有問題

等到包皮蛇1001無先再開

又失

今場3球都關黑 b 事, 你話出邊個啦

屌
換完人個勢冇左

真正既山狗去左邊

係,會收起l9,k31